<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="title">
        <item>如何看待阿里钉钉「一千万事件」？</item>
        <item>中国哪些税属于明显的恶税？</item>
        <item>如何评价苏联的军工水平？</item>
        <item>有没有一些简单好吃又健康而且适合在家做的甜品？</item>
        <item>牛魔王在妖精中算什么档次的？</item>
        <item>你的写作属于纯自嗨吗？（完结）</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="hot_reply">
        <item>昨天我看见邻居张大哥和李二嫂在门口聊天聊得很热烈，然后我就在微信里发了个朋友圈张大哥与李二嫂疑似有不正当男女关系。众多邻居纷纷点赞转发。后来张大哥和李二嫂到法院起诉我我该怎么办？在线等，急。我觉得很有趣的一点就是，我们觉得我们有权利作死。从阿里钉钉这件事来看，必须先搞清楚什么是怀疑，什么是贬低。怀疑和贬低的界限在于，你不能给一件你不知道的事情下结论。</item>
        <item>企业所得税对个人消费不进行限制，导致个人所得税主体为工薪阶层，真正高消费的股东高管反而不缴纳个税而且消费还可以在增值税，企业所得税中作为费用扣除。我国的企业所得税在费用扣除方面向来是比较宽松的，例如企业公车私用，公款吃喝，公务旅行之类，从来就没有什么限制条款。特别是财税（2013）37号文之后，企业自用的小汽车，摩托车，游艇都可以抵扣增值税了，这是全世界税法中都几乎没有的奇葩</item>
        <item>我国的企业所得税在费用扣除方面向来是比较宽松的，例如企业公车私用，公款吃喝，公务旅行之类，从来就没有什么限制条款。特别是财税（2013）37号文之后，企业自用的小汽车，摩托车，游艇都可以抵扣增值税了，这是全世界税法中都几乎没有的奇葩</item>
        <item>一大波港式甜品来袭……以下干货。首先，我们来说说煮西米。原料很简单：西米，水。首先，把水煮沸腾。然后，把西米丢进去。接着，关火。我们可以去干别的事情了，嗯，切芒果…………（给我回来！）好吧，其实西米露做法很简单啦，但是，笨拙如我还是尝试了好几次才不至于把西米做出一坨坨的感觉。首先要注意的是，西米会发大，所以煮西米的水请多一点，要有西米的体积的十倍左右。然后，紧接着上面的关火，我们想把西米闷熟，不想西米在沸腾的水里越发越大，也不想粘锅。以关火五分钟以后，打开盖子搅拌一下，再开火。至于开火烧多久，每家的炉子都不一样，这要靠感觉了。我们不需要再次沸腾，只是想把搅拌丢失的温度再次带回来。</item>
        <item>《西游记》里写各类动植物成精，涉及最多的，第一是牛（牛魔王，金兜洞兕大王，玄英洞三头犀牛），第二是狮子（乌鸡国假国王，狮驼岭青狮，玉华州黄狮精家族和九灵元圣）。当代文学理论讲到阅读心理，要不就是贴近性，要不就是陌生化，前者喜闻乐见感同身受，后者神秘莫测见异好奇，两个都是审美发生的重要作用力。牛是中国农业社会里最被熟知的大生产工具，贴近性贯彻得很彻底；狮子是从西域和印度神话传进的，中土从来没有，陌生化也贯彻得很彻底。可见吴承恩他老人家真是个领先于历史的天才。</item>
        <item>避免写作陷入纯自嗨，要牢记写「四有文章」，即有趣、有用、有料、有力的文章。上回说完了有趣和有用，今天说剩下的两项。有料，就是有真实的见闻经历，有独属于你的新鲜的细节。人们评判作家时会说一句话：这个作家“有生活”或者“没有生活”。有生活指的就是有料、有细节。请注意，这里的关键在于，什么样的细节才称得上是“料”呢？我的总结是：哪怕想象力以及写作能力都十分高超的人，只要没在你的处境当中就很难编造出来的那些细节，才是合格的“料”。后来发现这总结跟新晋的诺贝尔文学奖得主，白俄罗斯的那位战地女作家阿列克谢耶维奇的说法不谋而合了。</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="hot_icon">
        <item>@drawable/c_hot_1</item>
        <item>@drawable/c_hot_2</item>
        <item>@drawable/c_hot_3</item>
        <item>@drawable/c_hot_4</item>
        <item>@drawable/c_hot_5</item>
        <item>@drawable/c_hot_6</item>
    </string-array>
</resources>